蕭若元 習帝南巡 中宣部為何不聘請一個懂拍戲的人來指導呢？ 令我太驚訝！

蕭若元
習帝南巡 中宣部為何不聘請一個懂拍戲的人來指導呢？ 令我太驚訝！
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-03-10